call of duty 16出左後有冇人玩

睇左個宣傳短片，感覺都幾好玩，想問下有冇人會一起玩？

你唔講都唔知係16